我知可能會話我on9 但會唔會成也朱緩敗也朱緩

假設 朱緩係有啲背景又同為手足 有份留守
老鼠曾又咁緊張救佢
理應佢就已經括免被狗告(有人護住)

當然其他手足冇特權 要比狗告暴動或者乜乜乜 都冇得say
但只要指證朱緩有份出現 又話者朱緩(自首)有份參與

咁又會唔會令朱緩成為到手足免告籌碼

我都係擔心手足

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

你有咩證據證明有呢個人

其實朱媛呢單野都幾大獲下
但無乜人關注？

有新聞，但老鼠否定左

開頭打左假設啦
老鼠曾都嗌左個名出黎 就應該有呢個人啦 唔會亂嗌一個名阿？
個女仔 影住行喎

除非從來冇人叫朱緩 個女仔都唔係咩重要人
只係普通學生 要救佢
咁學老鼠曾講 冇達官貴人仔女 咁咪齊齊等告

佢否應就基本
衰啲講我地諗到能用朱緩做籌碼 佢一定都諗到一定要護住佢身份啦 唔係點告人入罪
我咁諗

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊